Title: Kresus : version 0.5.2
Date: 2015-07-12 14:08
Author: Benjamin Bouvier
Lang: fr
Slug: kresus-version-0-5-2-2

Je viens de publier une nouvelle version de
[Kresus](https://github.com/bnjbvr/kresus), le gestionnaire de finances
personnelles open-source sur lequel je travaille. Pour rappel, cette
application est disponible uniquement dans [CozyCloud](https://cozy.io)
(pour l'instant) et vous permet de vous connecter à votre compte
bancaire, récupérer vos opérations et les classifier pour savoir où
votre argent passe.

Mise à jour mineure, car elle concerne principalement des bugs qui ont
été réglés au cours de cette version :

-   La fusion des opérations similaires n'oublie plus les fichiers
    associés.
-   Les notifications de nouvelles opérations ne devraient plus être
    envoyées en doublons dorénavant.
-   Si un compte de votre banque n'est pas supporté par Kresus, cela
    n'empêchera plus les autres comptes d'être supportés correctement.
-   Ajout d'une section "à propos" dans les préférences.
-   Beaucoup d'autres petits bugs ont été réglés.

Merci à ZeHiro et poupotte pour leurs contributions ainsi qu'à tous ceux
qui ont fait des rapports de bugs !

Comme d'habitude, si vous avez des remarques ou suggestions,
n'hésitez-pas à me le faire savoir, par twitter ou sur le [forum de
cozy](https://forum.cozy.io/t/app-kresus/224) !
